你會簡天琦定gphone做新一代反共領袖?

正皮天琦
負皮gphone

林鄭

兩個都要呀 乜撚柒都分ab

國屍

on9 有朝一日投開國元首二簡一係咪又兩個都投呀

一個內一個外

唉上面竟然無一個回覆係旗幟鮮明咁揀天琦

總統+外交部

點解要二元對立？

毫無疑問
天琦
承受既遠比另一個多太多

一個做大總統一個做外交部長
我揀天琦

冇大台
唔好推領袖

完

我會揀天琦
不過天琦做到亂世之梟雄
但做唔到治世之能臣
我諗如果係革命軍
天琦一定係=孫中山
但到平咗亂之後
應該由gohone做蔣介石會好啲

小朋友先會揀

唔係想二元對立
當年天琦思想上係比Gphone行前唔止一步
如果只可揀一個, 當然揀天琦
但Gphone都抵讚, 當初圍狗總果陣都仲比手足噓, 覺得佢未可以跟到大隊
最近已經急起直追, 國際線上發揮到應有作用